黑警濫暴資料庫 Twitter 要人

Twitter
麻煩大家將呢個 post send 去其他地方比更多人睇到

HKCPGDB 香港警察濫權濫捕資料庫成立以來
一直致力搜羅及記錄香港恐怖份子所犯的罪行及證據 ( 將會繼續直至世界沒日)
至今已超過50種 (詳列於稍後位置)

試問一個持槍 用公帑 接受長時間訓練 既所謂執法部隊
點可能已經成功轉型成為一班恐怖份子?

支持我地團隊 Follow . Share . Donate

網址
報料 Telegram
Telegram Channel

1. 警隊管理層失當
Misconduct of Hong Kong Police management

2. 指揮官失當
Misconduct of Police commander

3. 失控開槍
Mis-handling of firearm and lack of trigger control

4. 謀殺/誤殺
Murder / Manslaughter

5. 販毒
Drug trafficking

6. 自編自導犯法行為
Self-directed illegal activity

7. 無理大圍捕
Mass Arrest with No Reasons

8. 盜竊
Theft

9. 盜用公家資源
Malversation and Misappropriation of company funds of public resources

10. 蓄意傷害身體/意圖謀殺
Intentional harm to others/ intentional murder

11. 警黑鄉官商勾結
Collusion between police, criminals, government, officials and business

12. 暴力對待議員其助理
Acts of Violence against parliamentarians and assistants

13. 暴力對待示威者
Acts of Violence against demonstrators

14. 暴力對待路人
Acts of Violence against passers-by

15. 暴力對待記者及救護人仕
Acts of Violence against journalists and medical helpers

16. 委任證/編號/制服相關
Refusal to provide identification by intentionally concealing the warrant card and number, while attaching non-essential/inappropriate badging

17. 仇恨言論
Hate speech

18. 口出狂言
Arrogantly outspoken

19. 作出失控行為
Out of control and at times ignoring direct orders from commanders

20. 徇私枉法 (放走疑犯)
Unfair preferential treatment to police supporters (Favoritism) / Unfair preferential treatment to relatives or friends (Favoritism)

21. 屈打成招 (亂拘捕/屈示威者)
Tortured by police and forced to confess for crimes

22. 假冒示威者/混入示威人群
Impersonate demonstrators

23. 威嚇/恐嚇市民
Intimidate / intimidate the public

24. 公然與民為敵
Arbitrary against with the citizens

25. 公職人員行為失當
Misconduct of public officials

26. 納粹行為
Nazi Behavior

27. 性暴力/非禮相關
Sexual violence / indecent assault

28. 疏忽職守/臨陣退縮
Neglect of duty

29. 涉嫌妨礙司法公正
Suspected of perverting the course of justice

30. 濫用武器 催淚彈 武力
Abuse and misuse of weapons, tear gas, force

31. 插贓嫁禍
Planting of evidence

32. 公安 武警 解放軍滲入
Infiltration of Chinese Public Security, Armed Police and People's Liberation Army

33. 酷刑虐待
Torture and ill-treatment

34. 侵犯人權
Human rights violations

35. 私隱相關
Blatant violation of privacy

36. 非法進入私人地方
Illegal entry into private places

37. 發動恐怖襲擊
Terrorist attack on citizens

38. 破壞財物
Destruction of personal property

39. 精神狀態異常
Abnormal mental state

40. 危險駕駛
Dangerous driving

41. 阻礙救援工作
Obstructing first aid or humane rescue

42. 褻瀆宗教行為
Blasphemy

43. 對老弱婦孺濫權濫捕
Mass arrest of the old, weak ,women and children

44. 剝奪被捕者權利
Deprivation and deny basic rights for arrested persons

45. 惡意阻塞交通
Intentionally causing traffic jams

46. 圍攻大學
Put University under Siege

47. 綁架市民 / 市民被失蹤
Kidnapping citizens

48. 僭建
Unauthorised Building Works

49. 濫捕市民
Conduct indiscriminate and arbitrary arrests

50. 法庭不誠實行為 / 不誠實證人
Dishonor Behavior in the court / Dishonor Witness

51. 狗咬狗
Dog-eat-dog

。

推

Push

follow左

想知有冇啲文宣ac可以fo
咁就直接rt唔使再po

題外話想fo啲輕鬆ac睇落正常啲
有冇meme ac推介

忠X冗偽
深繫[black]社會[/black]

一定要 send 去外國制栽班人渣

唔多明你意思

有冇po開文宣嘅twitter 可以follow

放心
個網一百年後都係到

支持

咁又唔清楚
Tg channel 就有